你還相信你的神是全善？一個論點就ko你

就係食物連呢個系統
係呢個系統生物必須殺生物獲取能量

你地所謂的神大可以創造一個世界
所有生物只需光合作用或依靠太陽做自身的能源
但佢無咁做，佢一定要你食其他生物
物種與物種間互相撕殺

這還是善嗎？

點解殺生一定係惡

神不能討論
只要信

我勸你睇下聖經先再鳩噏啦
利申 非耶

點解殺生會有善存在?

討論緊 全善

講真如果你係講基督教
你個論點on9

不如轉換一個

基督教話神係萬能無所不知 知未來 知過去
佢做左人之後 再做分別善惡樹出來 話比人選擇
基於佢能知將來事 即係會知一定會有人食
咁佢做樹出來係咪即係比個陷阱人踩 導人向惡

好啦你又會話人心佢睇唔到個啲點點點（咁你唔好話佢無所不能啦）
佢就假民主 整樹出來話比人有選擇
咁你第一人做人有無比人簡可唔可以唔比你做出來？

本身神做人既事間係無惡

係神做左樹出來張惡帶到人間

所以萬惡源頭係神本身

你後半段到底up緊乜嘢

大家唔好中伏
佢個假定既大前提係真係有神
呢個不當預設fake晒你地承應係有神

宗教撚就收收皮啦，成日講埋啲鬼神故，讀多幾年書好過啦

舊約聖約上帝完全係殺人狂魔，你又有冇睇過?

一即係全，全即係一

全就係世界，而一就係我

其實喺咪驚過度繁殖？

係人犯左罪先會"死"進入左世界，原本唔係咁
以賽亞書65章有新天新地的形容

看哪，我造新天新地，從前的事不再被記念，也不再追想。 18 你們當因我所造的永遠歡喜快樂，因我造耶路撒冷為人所喜，造其中的居民為人所樂。 19 我必因耶路撒冷歡喜，因我的百姓快樂，其中必不再聽見哭泣的聲音和哀號的聲音。 20 其中必沒有數日夭亡的嬰孩，也沒有壽數不滿的老者，因為百歲死的仍算孩童，有百歲死的罪人算被咒詛。 21 他們要建造房屋，自己居住；栽種葡萄園，吃其中的果子。 22 他們建造的，別人不得住；他們栽種的，別人不得吃。因為我民的日子必像樹木的日子，我選民親手勞碌得來的必長久享用。 23 他們必不徒然勞碌，所生產的也不遭災害，因為都是蒙耶和華賜福的後裔，他們的子孫也是如此。 24 他們尚未求告，我就應允；正說話的時候，我就垂聽。 25 豺狼必與羊羔同食，獅子必吃草與牛一樣，塵土必做蛇的食物。在我聖山的遍處，這一切都不傷人，不害物。」這是耶和華說的。

惡魔殺左大約10個人
上帝殺左200萬人

弱智耶撚

有快樂 （生）但快樂會有完既時候（滅）所以呢種快樂就係苦 係無常 係呢種快樂中無神 如果有 咁呢個神都係會有生有滅

悟性低